八婆KOL跪低左

唔係好撚型嫁咩？

Who?

無人想知

邊個黎？唔識佢

thank you and good bye

唔可以放過

垃圾

邊撚個
真心唔識

等緊D字幕出黎

Bye bye 豆鼓眼

唔洗嗰個畫面都想像到嗰個畫面

無人識佢喎，邊個來？

公屋ABC (偽) 算9數啦
想食2家茶禮呀而家

收皮啦垃圾
光復香港 時代革命

貼返佢post過既野出黎ok??

who?

who？

who

忍左呢條八婆所謂KOL好耐

垃圾 要好似何妖咁一直咁仆街先得架嘛

繼續杯葛呢d仆街就岩啦
雖然本身都唔知佢係乜水

你落撚左個妝 比大家睇下你對眼幾撚短視我就原諒你

依家乜人都可以話自己KOL
Anyway, WHO

乜水呀 KOL? 未聽過

ic, 咁祝佢遲d落街比黑警追住嚟扑頭，扑到毀容。或者射TG爆頭啦.

Very Good

跟住將佢貼去藍絲PAGE

要佢兩頭唔到岸

On9

做g都冇資格

屌你個低級版嚟

唔撚可以放過呢d狗西

背後篤灰一定係呢d人

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

扮中立

其實呢人地只係搵地方避狗咬就會走
唔似班狗見你唔順眼就打鑊你㗎 表哥Kol

好撚醜

比警犬打完先識驚？

舉報佢 檢舉佢
檢撚到佢無左個acc

買個cam 就得

WHO
WFC

道歉時.....
sorry 當我冇講過

唔洗 放精力去其他大事 小人物算啦

反思？ 反埋鮑邊都唔想知啊 dllm